## Task 1

написати функцію якам приймає рядок і повертає словник у якому
ключами є всі символи, які зустрічаються в цьому рядку, а значення - відповідні
вірогідності зустріти цей символ в цьому рядку.
№ код повинен бути структурований за допомогою конструкції if name == "__main__":,
всі аргументи і значення що функція повертає повинні бути типізовані, функція має рядок документації

---

## Task 2

за допомогою тернарного оператора релізувати логіку:
є параметри x та у,
якщо x < y - друкуємо x + y,
якщо x == y - друкуємо 0,
якщо x > y - друкуємо x - y,
якщо x == 0 та y == 0 друкуємо "game over"

